我老豆被偷電話, 內有賊樣, 希望巴打幫手

小弟老豆星期日去買完麵包之後去搭巴士,
上車後發現唔見左部電話(LG G5),
同日我收到佢部機防盜APP影到賊仔張相(解鎖錯左就自動影佢相),
已即時打返去, 但就俾佢閂左機, 所以即日去報警落口供,
如果有巴打識相中人, 麻煩幫幫我手

原post (唔係我)

屌,識佢
佢講野好低B

推

幫pish

幫推

pish

push

推到仆街

有而d app?

而?

咩app？

同問

正宗賊眉賊眼

yes

高登post左咁耐先post過嚟

Pish

防盜app好有用

依啲app好鬼正
我以前好興襯我group mate行開左
會用佢部電話開post
之後佢裝左個app,我一解到鎖就見到自己俾人影左相，佢笑到仆街

叫咩 app

iOS plz

高級借刀

花生

推到佢仆街

推！

睇相都知公屋仔

咩app嚟

推!

識佢，同一間中學同級，淨係知佢好鐘意打機

點借呀？樓主出晒條支個樣，話佢偷電話，如果老作，樓主會衰不誠實使用電腦喎…

盲既都識上網？

用iphone既人真係冇撚腦

利申：用緊iphone

香港D差佬係唔會理

就算定埋位係十米內都唔會幫你查

究竟有幾多文盲

凸字上網 ？

但想知個app 叫咩名

高登嗰度有人話係呢個

連登有凹凸版

推 最憎人哋偷嘢

推一野

咁似我
iPhone自拍🍆樣

盲既都識上網

小學畢業未 啲字唔識睇？

係條youtube片見話佢
佢好似比人影低左霸兩個上層巴士位

我都覺得好似我，個面型一鳩樣

好熟口面. 樓主係邊區唔見?

推到佢仆街 偷人電話啊啦

ho ball

呢個角度影好多人都差唔多樣

報警啦,呢度推到1001都幫你唔到嫁啦

我冇佢咁撚樣衰

盲閪2.0

以前用android 機一定會裝
佢仲會gps定埋位
真心好有用
但ios好似等極都無

到底係細路定廢老
竟然有人唔知呢d app
Iphone 4s果陣已經用緊

留言可見連登留言低質到

屌，識佢

最撚憎人偷野 推

咁囂張？！偷咗電話仲自拍

哇 洗唔撚洗頒個獎表揚下你

黃xx?

正宗賊眉賊眼on9仔

App!

仲影你唔到

Push push push

Iphone 而家有無？

屌Find my IPhone都無撚用既

以前android用過
不過iphone搵唔到
apple正垃圾

識就講佢出黎啦 啲啲仆街仔唔爆唔得

iOS dl唔到 有冇第個

推 盜竊

推到佢仆街死

俾人偷過野就知有幾sad 同嬲個賊

所有賤賊仆街死

其實有冇人真係幫到手

Push

睇人仆街最開心

推 最憎賊

新會員？

油塘真係好多賊，曾經比人偷野都係喺油塘。

賊仔死全家，比人偷過表示好嬲

放上高登冇人睇
放埋上連登

幫樓主推

你智障架
以前jb咗iphone 有

Rip

推。
個樣好柒

屌

推 仆街仔

好慘

以前用android 個陣用過一個都有呢個功能既app，冇記錯叫cm security

當年我有個同學都有裝，之後上堂玩手機比個miss收左，拎返個陣一開鎖就見到miss張大頭

睇定啲先
費事炒車

Lockout?

推啦屌

Up

呢個app有得咁用 我都有裝

我屌你老母臭閪？有無睇文？中文拎u?

未撚就係 唔知有幾出奇？你都好野唔知啦 唔通又笑鳩你？

即刻開左前鏡頭睇下自己個樣
同自己個樣一比
呢條友真係賊樣

成陣柒毒油面味

🍀

畀人搶過，幫你推

拎張相報警囉

睇個樣都有上lihkg
肥毒撚

感同身受，幫推

屌依加個個都有一部
偷黎做乜
好心比番人啦

pushh

乜鳩都驚炒車
沉默到最後1秒

貼去fb啲二手電話group啦
油塘偷電話賊

報警隨時冇呢度搵人咁快

唔好一句call警犬就以為萬能，犬民合作都好重要

比o的火你

吹到佢仆街

iOS 應該唔比用呢d app

舊登d 垃圾就咪放上黎啦

推推推

不過個樣真係周街係

是咁的 你比既資料太少點幫你手
住邊？
邊到出沒多？
幾高？

低能
比人偷個下 點知個人幾高阿

Ok sorry我錯
但樓主都講下
你爸爸買完麵包上巴士個陣既係點好d

連登仔到底係年紀細、唔識字、定係盲

推咁耐都冇人起到條垃圾底？

隔離推完再推呢度

有呢啲資料仲洗唔洗上網尋人

幫推 希望樓主早日揾返部手機拉鳩個仆街仔

咁佢話佢老豆比人偷左電話
咁應該都知邊度 咩區架

係邊區比人偷呀屌
呢d又唔講
幫撚到你d咩？

油塘呀
睇高登啦

賊仔仆街死啦

擺明毒撚啦，毒撚不嬲難起底

入黎嚇一嚇好似我咁樣

文盲？

垃圾連呢d low tech都唔識係到發爛渣

貼街招啦

公道小小講句
未必係偷
只係執到唔俾返你姐

好似都算偷竊

In law, 拾遺不報屬於盜竊罪，而盜竊中文意思等同偷，所以拾遺不報用自以為公道既說法講未必係偷必然錯同Bullshit

但係偷野同自己跌左出黎俾人執到應該係唔同性質

係唔同性質, 不過拾遺不報係屬於盜竊罪,一樣犯法

無話唔犯法
但樓主個標題用偷
只係覺得有d唔適合

你同佢係朋友最好叫佢自首啦，問個官算唔算偷啦，咁都好嘈

上法庭同個官拗囉 咁撚鍾意咬文嚼字

都無話唔犯法
咁激動做咩

叫佢朋友洗定屎忽好過啦

咁都唔叫偷？點先叫係 成個小學雞咁力排眾議以為自己好型 得喇威喇

你鐘意咁諗我都無辦法

推一推

幫PISH

好7既男人，絕無僅有，完全係地球上第一次見

PISH

拉左未

十頁都未起到底

報驚未

仲未起到底...係咪隱青

佢應該都睇到個post 啦

重點唔係點樣比人攞到 係你有意圖永久地剝奪該另一人的財產 即係唔比返人 就已經可以定義為偷

我唔信連登咁多o靚仔冇人識佢
拎人野係唔岩,如果知佢係邊個既幫幫手出句聲提供下資料

有一鑊搭巴士
件褸袋淺 跌左出黎
坐後面條友 執完即落車走左
我過左陣先發覺

執姐係偷
LG g5 都要偷
生仔無屎忽

樓上一堆人話同班話識佢...名都冇

…仲要有＂不誠實（dishonesty)＂呀…

一定要主動伸隻手去拎先叫偷野咩
執到野 諗住自己用 唔交返出黎 都係偷野既一種
有乜唔同性質?

如果你話個電話主動行去你朋友隻手度 就可能唔同性質既

用咩 app 咁勁

收嗲啦on9仔

查字典睇到偷字有一個解釋:

在未被察覺的情況下，將物品據為己有

樓主個老豆唔知電話跌左,個柒頭將佢據為己有,唔係match晒個case咩?
不過你話你講野權威過字典都得既,九龍皇帝都話九龍係佢架

Lm

LG本身就有呢個功能,唔洗D/L APPS.....

而且一裝呢個APPS,未影賊人,先影你....

防盜app叫咩名

毒撚冇人識

推爆佢

推。惡有惡報
回頭未晚

大力一推

好撚柒呀個賊

係Facebook 見到 又幾似樣

邊到似呀肥咁多
低炒都瘦過呢件肥仔喎

唔似喎

你盲嫁

拉到味？

雖然怕炒車

但都推左先

弱智都識上網？

肥桐人
btw 佢條女同佢好有夫妻相
同埋好中意低炒影相

CM Security 係一間大陸人公司開發㗎

垃圾連登 到宜家都未起到底
回家了